BNO 平權兄弟 可否暫時靜下?

利申 手持BNO 非分化

現階段 最重要係五大訴求
同時推動香港民主進程
抗赤化 保存香港獨有體制同地位

呢個時候搞平權 感覺就似

「我唔想係香港啦 比我走啦」

「就算輸左 我都可以移民」

既感覺

但依家要

「齊上齊落」

200 萬+7 ,BNO 佔幾多% 大家有數得計

根本就唔可以 係呢個時候 用小數利益著想

大家要將文宣用力量 集中返係 五大訴求

希望相關兄弟諗下 暫時以整為重 君為輕 三思

五大訴求

缺一不可

兩樣一齊做

光復香港

時代革命

其實平權就係留後路
等手足可以無後顧之憂全力衝刺
甚至危急關頭搵方法帶埋冇BNO嘅手足避難

同時進行有問題？

唔同意

五大訴求 係全香港人既福祉

BNO 平權 係 有時「諗自己」既方向

點帶 ? 無可能

屌 咁你都有晒預設立場 我地講乜你都唔信唔服
無謂浪費時間

咁有咩衝突唔可以兩樣一齊做？

我都有BNO

間接分化

BNO 同 97後

多左班英國公民會俾到壓力中共唔敢亂嚟，美帝可以應英國要求駛架航母去香港水域「撤僑」. 都喺一種手段。

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

BNO平權百利而無一害
先唔講可以留後路走佬
平權成功可以進下步將香港同中国切割 唔認自己係中国人
話比全世界人知 HONG KONG IS NOT CHINA

進一步*

平權係俾英國更加有理由介入依件事
點解唔一齊做

同時做完全冇問題
完
請收皮

利伸97前冇手持bno
平到權唔見得我咁易會有份

我又無話唔做
屌你講到一搞BNO就會唔做五大訴求
叫撚咗五大訴求幾耐 叫撚咗不割蓆 不分化幾耐
連bno平權會帶嚟咩都唔了解
淨係識話分化97前同97後
好似你咁諗咪比人分化囉on9仔

明明好多條線同時推緊
唔通美國推人權法案又話focus唔係五大訴求到？
思考多啲啦屌你 要自私走嘅唔好走去外國R庇護？
收埋你本bno係床低唔好用啦記住

如果全香港英國人
中共敢亂打人？

一諗到大把廢老廢中BNO holder就最搏個班反而唔係最多人受惠

可以拉自己仔女做 BC, 嗰啲分分鐘喺手足。

平左權 可以更勇武

平權成功香港多幾十萬英國公民中共唔感亂黎

God save the Queen
US Army Liberate Hong Kong
光復香港，時代革命，脫中歸英，唯一出路

樓主5毛

五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力

贊成同期進行
唔推依個po

同時進行有咩問題

分化撚
而家非黑即白? why not both

不推文回覆

岩

有咩關係就算平權左, 香港都交還左了
仲有唔好用蝗字

再講埋英文班狗就會縮

Sorry比左負評你

我覺得 bno平權 算係對香港既一種支持既表態

唔好灰心

大家一齊加油

敢問一句
平權救到梁天琦嗎
手足黎喎
唔係唔救呀嘛

撤僑咪得BC走得

不過咁您有您推 唔好係度吊人唔簽

俾多個建議,歸英就幫您手,平權不了

特登叫中国

BNO平權起碼冇壞處 反正又唔係叫你出錢出力
有手足想從其他方向幫我地
點解要阻住佢地?

多三百萬個BC 重洗乜走

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

00後表示：dnlm

點解救唔到，搵人喺英國請佢做嘢都得

不過重點係夠多人有BC 就冇需要走

你可以話塊地名義上係中國，但實質重係唔係？

bno平權左起碼多個國家幫wo ching, 同埋都唔阻自己友

重有係如果英國唔想咁多人有BC

就必需要睇實一國兩制

唔係香港人一定咬實你唔放

唔可以，現在最大敵人就是中國，敵人最大招就係白色恐怖施壓炒人，BNO平權是讓我們沒有後顧之憂去抗爭的最佳保證

同意，現在最大敵人就是中國，敵人最大招就係白色恐怖施壓炒人，BNO平權是讓我們沒有後顧之憂去抗爭的最佳保證